中文吾好系吾系一種缺陷

是甘的，我覺得，中文尼家野，吾識就系吾識。
同數學物理吾一樣，理解吾到就系理解吾到。
有時懷疑過自己系米弱智，但我發現，好多人中文都吾叻！！！天生我材必有用

有冇人明我？

利申 中文5** (68歲發夢)

第一眼睇左中文系
打埋d 5p字 直頭係一種悲哀啦
吾系你老母

係殘障

吾你老母
系你老母
甘你老母

利申68歲？
要扮老唔想人話細，咁即係中學雞啦

懶係開假膠post咁

=,=就快完暑假,仲有兩年就要考DSE

禾刀角牙- -
中文尼家ya珍系巧難lo/.\
吾得就系吾得...

利申中文拎4

中文卷三、四 =操卷
猶其卷三操得熟 就一定唔會炒

卷二就最容易俾考評局收皮
用字唔駛好靚 扣題扣到正 有適合例子support arguement 同埋個思維清晰 有邏輯 基本上都會有3

卷一就真係好睇你閱讀習慣 建議多睇散文 然後叫朋友一齊睇同一篇野一齊discuss 解唔通就搵阿sir miss 討論

利申純粹亂嗡 中文攞3

佢錯唔哂喎
中文都係得綜合最有得操+穩陣
利申135**5出4

甘又真系巧橙喎
甘棃個吾星星典攞架